推介afternoon tea

$298 8 折 for 2 ppl
Hk art centre

去叫雞好過